話說之前陰謀論大師話黃之峰可能想起臨時政府

唔係班黑警信左丫